Bu退學學費問題

小弟今年non jupas入bu，入到黎發現嗰科唔啱讀，想退學下年再報non jupas,但學費下禮拜先到期，而家申請退學洗唔洗交學費，求解答

佢叫你交你係咪會交?

唔洗

如果唔交 驚下年冇得再報bu

巴打試過？

咁你咪主動退學

我依家就係想申請主動退學，係驚俾人追數

你退左學又點會比人追數

定係你覺得因為你返左一個月所以要交足學費
呢層我諗你唔需要太擔心
年中大把人唔同學校交完留位費之後冇交冇讀落去

即係我依家跟學校程序交form退學 就唔洗交返sem 1學費?

你驚咪問下個AR 雖然bu個AR真係

好的 我返AR問吓啦 麻煩晒巴打

學費唔係九月頭就deadline 咗la咩